[突發] UQ 昆士蘭大學開始多人!!!!!

有人傳過嚟 香港人好勁

we connect

法論功

唔好驚班大陸人

push

推

國內最大反共勢力，乜

國外最大反共勢力

可能係全世界最大添

膠乜？
張相你見到香港定法輪功？

博鬼佬同情注意，我地用嘅伎倆都同法輪功無乜大分別㗎咋，你諗真啲

成班kai 子，香港法輪功都屌柒示威者暴徒

Push

Pish

之前uq既集會 佢地俾大陸人圍

打倒支那在外勢力

Connet法輪功啦,法輪功比之共產黨,都係雞蛋同墻,企係雞蛋一方先叫正常人

中共喺澳洲買左好撚多地, 半殖民地咁滯

推，8月5全民大罷工

雖然法輪功都有呃人
但佢哋又真係被迫害

加油！

Or chinalisation

嗰兩張文宣正確方向

PUSH

仲要係最和理非非

自推

大家目標都一樣？

佢地反共先鋒

去左，有人係法輪功。

今日個主題唔係淨係講香港

燒埋鬼
hong kong is not china

法輪功係反江

Free Hong Kong, free Tibet

umbrella revolution

各位香港朋友, 見倒熱情既愛國同胞唔洗驚
小心幫佢地影證件相, 有人會幫佢地報參軍

白左最愛

法輪功真係好「和理非」，正因爲咁，外國政府好少干預佢，更顯得中国人野蠻。

見到堆食花生睇好戲嘅大陸人學生 就想幫佢地報個名

搞呢個活動既原因係因為上星期中國學生打人事件，而學校既處理手法唔強硬，令好多人好不滿，大家都認為學校係有好大既中國勢力e.g. 孔子學堂

推加油啊

引返之前o個幾隻大陸狗出黎

The University of Auckland 就於 早前紛爭釋出了statement

加油

Where the fuck is peter hoj

多謝你地 !

加油
我地就黎頂唔順

Shit

上星期嘅活動激起咗今日嘅集會

法倫功都有

Free Peter Hoj

nice wording

UQ

Monash fellow, can we do this????

都有幾個叔叔嬸嬸係到派法倫功嘅單張

那裏有壓迫 那裏就會有反抗

統一戰綫

努力airdrop緊畀其他學生

支那仔死晒去邊

土地系任何一個國家都系租借，唔系買斷，國家有權收回土地使用權，用某啲法律可以凍結財產，包括土地權

They gathering, coming soon, this afvo

澳豬一樣係認錢唔認人

可能中國勢力最多

知唔知幾點？

屌啦 香港人比支那豬搞個時又唔見法輪功幫拖
有NOISE埋黎痴身痴勢想騎劫運動
支那豬企開D啦好嗎

香港人加油

可能係中國

美國

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

見得到人既質素 文明既人係會互相吸引

佢好似真係出咗trip係中國 #free_peter_hoj

支持！

雞蛋同正常人係兩樣野

咪撚ON9
佢地反共但係一撚樣都係屈香港人做中國人R著數
大中華膠黎

收到人airdrop比我

再畀大陸不斷透過學生殖民，買起當地企業，土地，之後就會明目張膽干涉政治，到時澳洲唔好咸。

法輪功依家都唔係幾信得過架…
比習雜歸化用黎打江澤民
睇下大妓院D報道已經慢慢變緊

係澳洲嘅大家歡迎推出去 齊齊airdrop

有冇人知其他澳洲大學宣傳點樣

利申 海龜

推啊

法輪功被迫害好耐啦，而且被迫害得好慘，被打死，被失業，被輟學……而且中共迫害株連九族…… 所以大陸維穩費先咁貴，一班警察國安唔做正事，反而去搞良民，而且搞人全家……

小心又有支那仔踩場打人

推到各大U都齊齊做野 we connect!!

聽到有大陸人討論緊64同民主

多謝你地

好波

用下你個柒腦啦
將敵人嘅敵人當隊友
你地係咪戇撚柒鳩㗎？

係希望社會關注，把中共做的衰嘢公之於眾。

支那人是最不可信的.JPG

敵人嘅敵人就係自己朋友 更何況大家都係反中共
海外論人多一定唔夠蝗多
人多啲都可以互相保護
人太少俾啲失控蝗打死都唔知咩事

我理得佢支那鬼佬定阿叉 總之反共都係朋友

有好多外國人都有幫手傳

講得岩 人地大陸學生一個鐘就吹雞叫到200人出黎搞事 香港人得小貓三四隻

中共話法輪功呃人……
中共話示威者是暴徒……
中共話警察盡忠職守……

今日都唔多香港人去

各位加油！多謝你地
記得如果果大陸人搞事 用蝗語鬧人
一定要拍片 ！！！
一定要用英文盡量同在場嘅野解釋咩事 佢地幾無賴
比多啲唔知咩事嘅澳洲人知
小心呀各位

問題係而家班支那撚樣係阻礙香港民族獨立
成日係出面屈鳩香港人係支那人
你當係支那派別鬥爭就得
兩邊都一撚樣
你唔撚好諗住佢地會保護你
佢地班法輪功撕過連農牆啦
當佢地自己友把撚

召喚澳洲香港人 uq香港學生

想認識多啲

有無得聯署逼學校趕走大陸學生。因為大陸人去邊度都搞到當地烏煙瘴氣。

UQ同其他澳洲大學一樣都係專搵大陸學生錢，可能性好低

一定要保護香港學生

Mel 撚想印呢張黎派

大紀元和法輪功無乜關係。

連登班柒頭投票小學雞冇思考能力㗎

可以改咗第二頁最底個行做你U間名

感謝

太多支那人會令到學校淪陷……

努力爬山 想環保啲就airdrop又得

我班九成人都係大陸人

加油呀 香港人要團結

Tell them, if Hong Kong fall, the West will be the next!

政府cut左大學budget 大陸人依家係佢地最大金主

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

琴日上tutor 30人有一半係大陸人佢地小組討論係用普通話

9成……實好恐怖……你要撐住……

真呀，其實係迫在眉睫

today hong kong, tomorrow the world

可以講多d支那人就算去讀書
都係圍喂喂 照講支那語
唔會融入當地文化
仲會搶地搶資源
reference可以quote返上次集會
但係d支那人照講蝗話 果條片

讀bachelor個陣都唔係咁 宜架日日上堂都要小心講野

勁！

哪裏有支那人，哪裏就要反抗！

根據經驗，佢地出嚟反而仲好
立即全世界都關注

上堂一埋堆就開始講支那語

今日都多警察同傳媒係到 佢地應該唔敢做啲乜

班蝗再郁手就報警，
佢地犯法可以cancel 佢地student visa,
同埋佢地都唔晒諗申請入籍，
咁撚愛國返去建設祖國喇
搞到UQ烏煙瘴氣

標題可以用
it is the Australia, you want?
利申：英文差

講吓之後十年
蝗蟲會越黎越多
越黎越唔講道理
大學學位俾支那人搶晒
就業機會
支那人一齊收得平過你
仲勤力過你
但係佢地一上位就淨係請返自己人
後生一代就淨係可以做低下層

共產主義橫行全世界，世界人民是時候反抗！
幫香港=幫自由世界！！！

好多人反法輪功因為佢哋唔相信有活摘器官，但係呢啲係事實，不停咁喺大陸發生，而好快會輪到香港！

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

唔可以驚佢哋

好多時佢地唔只唔尊重 仲要將佢地自己既文化強加係其他人身上

同埋要啲好eye catching嘅圖

要打擊仆街大陸人

政治正確

Hear, hear

最慘係學校同澳洲政府唔幫拖 佢地見錢開眼

除非佢地嗌free hong kong同hong kong independence
啲小粉紅唔做嘢會驚自己俾人扣分㗎

我英文差
有無興趣一齊搞
香港人想出一分力

淨係睇吓達爾文個港口同支那簽咗99年約就知啦

留低證據，日後可以投訴佢哋迫害人權。
美國有馬格尼茨基人權法，澳洲都應該有相關法案。
到時班大陸人無得移民澳洲……

你係UQ人？

唔係呀
但係可以幫手搵資料
再combine埋一齊

等佢地死返去大灣區

並唔係手足既錯
要知道支那人是最狡猾 最不可靠的
老豆老母都可以輕鬆批死 萬不得已不能信任交心

齊齊做文宣

留tg?

我信活摘器官，朋友帶過我去一個研討會…… 中共真係好恐怖，乜都做得出……超越人類良知底線……

笑到 d澳洲人好激昂

收咗咁撚多中共錢

有野搞再contact

“SHAME!!”

有出現過咩?

有無live睇吓

已經完咗啦

依個真呀
佢地係咁講蝗語
見你華人樣，一定同你講蝗語
咁唔鐘意講英文，咁去澳洲做乜春？
同埋佢地d 習氣先難定
以前出得國既大陸人，家底都有返咁上下
個d咁既二世祖
返學鬥有錢，又唔讀書，
仲要影響其他人，認真仆街黎

有機會拍吓片
俾我地做吓文宣

我班個啲一坐埋黎就同我講蝗語
一聽到我係講英文就即刻起身搵其它位坐
黎澳洲就學下英文啦好心

下次有一定拍 今次忙住傳野同airdrop，所以拍唔到

辛苦曬你地
麻煩繼續要大大力屌鳩班仆街

麻煩晒你 身在香港
幫唔到d咩

我地身在海外冇得同香港人一齊發夢 都係做到幾多得幾多咋
大家努力爬山

8月8號 係Brisbane Griffith (Nathan) 12-3pm 有集會
宣傳一吓

同學仔加油，我哋晌香港只能夠聲援你哋
we connect

記得黐海報 支持習近平無限連任
費事大陸狗話冇言論自由

你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到人㗎
[推上熱門］你哋班戇鳩知唔知道陪審團係救唔到班義士?咪再喺度打飛機啦

冇呀 條共狗

食屎狗union都積極過佢, 正一奶共狗

一味龜縮

一齊大合唱Waltzing Matilda.

Waltzing Matilda, Waltzing Matilda,
Who'll come a-waltzing, Matilda, with me?

Drew 都勇過佢, 淨係識得收孔子學院錢

海外香港人加油！

其實成班人 都係口頭講下 轉頭就收錢

奶共奶到全校都知

希望Drew安全

有無人開live?

唔知一開頭睇到係卡士蘭大學

個集會已經完咗啦

法輪功唔好咁撚膠，應該會再多 o 的人支持

7News:

unsw表示佩服

做嘢啦

乜撚
自己人嚟

今日集會嘅圖

cr: Todd Brown (UQ Stalker Space)

就算唔講香港大陸既content
呢張都夠嚇
文宣個位明顯係高手

做野 歡迎拎圖印黎派或airdrop

遍地開花開到去昆士蘭

sydney 大陸人多到 以一敵百

所以要connect 到local學生
其他留學生點講都冇voice

試下同啲human rights嘅society一齊搞，或者匿名airdrop啦

Monash 舊生表示支持

澳洲人宜家仲未醒覺。仲十下十下，仲係睇錢份上

香港就係比中國強姦左咁耐先識反抗

將來共產黨抹黑香港示威者黑過法輪功

Monash current student, where are you>?????

期待澳洲滅蝗

唔覺會。 中國呢幾年入侵澳洲得太勁，除非美國幫手

法輪功真狡猾 老是常出現

其實再比大陸人搞 澳洲唔做野
香港我地呢邊應該圍鳩澳洲領事館要佢交代

辛苦晒

要令澳洲人自己都有危機感
意識到蝗禍問題

香港人好波
加油加油

文宣very good
尤其第二張宣揚蝗禍危機

澳洲主要靠export + 教育搵錢，真係好難

身邊有部分澳洲朋友都覺得同自己冇乜關係，搞到UQ都唔關國家事咁

有新聞啦

好似有個澳洲學生比警察拉左，係咩事？

張leaflet好好，簡潔一語中的，又講埋點解關澳洲事

真心

Qut grad 留名
返咗香港幫唔到大家手

新聞：

加油呀

香港搞你地

靠

“A man arrested for breaching the peace called police "scum" as he was put inside a police van during an otherwise peaceful anti-Chinese government protest at the University of Queensland on Wednesday.”

屌完警察就俾人拉咗 我冇親眼見到 唔太肯定

Fuck

Why should I care?
What's going on in Australia
寫得好

做得好!

UQ 好波

你信？

捐器官

邊度呃人 講黎聽聽？

推爆佢

支持

China will chew you up

練氣功

Is this the Australia we want ?

好似同行嘅感覺重啲

練氣功 = 呃人

身為UQ人 覺得自豪

發展出全球反中共運動

好勁加油！

Aussie

要上reddit文宣

UQ黎緊呢個星期可能會有香港人嘅集會，希望係Brisbane嘅香港人可以支持吓

From this time forward, [under God,]
I pledge my loyalty to Australia and its people,
whose democratic beliefs I share,
whose rights and liberties I respect,
and whose laws I will uphold and obey.

撻句英文佢地就會自動收皮

今日見到union個主席都有去

呢個真呀 聲都即刻唔敢出

一個人既力量好大！有鬼佬支持既話香港人就唔再孤單

自己組隊幾個人一齊搞文宣

除非澳洲人覺醒

好多澳洲人同成個世界唔connect 不理世事

幫手搞文宣 connect校友

始終膚色唔同，佢地唔會明 今日香港明日澳洲

想睇支那狗屙屎

支那唔可以pledge
佢地做唔撚到

你成班一齊唱waltzing matilda 就明晒+ 有好感啦。

Fucking Squatters (有錢佬），fucking Troopers (犬）

澳洲最明白咩係innocent convicts，佢地既hero 係ned kelly / bush rangers

請善用起底功能

西方人有時諗野唔會諗得太長遠，會覺得孔子學院影響不大

支那: 咩叫respect 咩係rights

咁都宣誓到做澳洲公民

澳洲中國化不是夢

校友推

佢地居住環境同生活環境好到咁邊洗理咁多世事

支共最叻嘅蛇齋餅糭貫票, 影響選舉, 發生緊啦

係咪俾中共洗撚咗腦以為係邪教呀on9？

今日真係比想像中少人去 好多學生都冇乜興趣咁

連Drew呢個local都咁勇...
佢地會唔會覺得醜架

利申： 響Qut grad

商科一定多中國人囉

Drew真係好勁

我讀文科架d大陸人簡單溝通都唔掂 黎讀科要寫文既

推推推

我科嘅外國人10隻手指數得曬 一入班房就聽到普通話

對住班大陸人只可以做一件事。惡過佢地

或者同佢地講英文

一秒收佢地皮

聲討班大陸閪，昆士蘭大學好波，班大陸閪唔滿意就滾回大陸

打緊風，大家小心

所以係咪畀法輪功騎劫咗

係米真…作為係澳洲昆士蘭畢業既廢青見到表示好灰…